大家將會追咩新番

見到今季好似好多嘢睇
有幾套未睇過嘅諗住追下
咒術㢠戰 總之就是很可愛 池袋西口公園
寒蟬鳴泣之時 無能力者娜娜 憂國的莫里亞蒂
King’s Raid You&me戰場

我見池袋 寒蟬 同king’s RAID都好爆
有冇人知講咩的

無咩興趣 全部老套野 補舊番算

寒嬋個故事係咪同之前一樣

咒術

第一集 人走咗 點解會難過 係因為突然感到寂寞

成為神的那一天
有麻枝准+pa works+佐倉

king's raid係game改

魔王城說晚安 魔女之旅都好似唔錯

Ching睇開咩題材先？
Btw舊番有咩推薦

唔知 但我睇trailer有少少黑暗feel好似幾正

我見有先行版不過冇睇 等首播算
但trailer啲打鬥好似幾正

棒球確定

你要咩題材

係 我特登上YouTube search 咗條trailer睇
見啲角同個氣氛都幾正

睇咗魔王城但唔太想追
可能我個人麻麻地啲治療系嘅番 百合都麻床
但搖曳露營都ok Ge

胃痛 四天王 搞笑嗰啲都得
最好搞笑 可以開心啲 grand blue

首歌係fripside嘅歌
同埋南條愛乃都有配音

應該唔算治療系掛
睇下點樣用瞓覺玩謝人

通常有時間差唔多8成都追
3集定律再睇下會唔會繼續睇
唯一唔追既係偶像/多媒體計劃/睇落好差既遊戲改編

得罪講句魔王城說晚安=垃圾

係

我見你睇得幾多 我搞笑比較少睇
胃痛番我推
四月是你的謊言
末日時在做什麼?
犬屋敷
no game no life zero (電影)
Devilman crybaby (血腥暴力 風格較特別)

點兔s3

而家先知原來超電磁砲啲歌都係佢出的
Only my railgun , level-5 Judgement , eternal reality

係remake嚟
未睇過一定要睇，經典嘢

所有砲姐嘅op都係佢唱
最新嗰兩首都係

寒蟬鳴泣之時 Remake pv第2彈！10月放送！

已經有po
可以入去睇吓

所有聲優同原版一樣
想睇吓原版係點嘅可以去睇吓 #48 #62

仲有加速首op2 好似都係前成員唱
之前一聽超砲T op1 以為聽緊加速 勁懷念

FripSide都幾fire 超砲首首都好rock

總之就是很可愛
魔女之旅

全員惡玉

地下城

仲有魔劣

總之就是很可愛 諗住買漫畫 但土地問題

唔係好多本姐
買啦
依套正

點兔3 水果塔

隔咗7年 兩個月前先買翻輕小說
最近先知原來小說平過漫畫
而家我見信和出到6
應該上網睇下漫畫 之後買中意嗰幾本
快啲出動畫

+1追呢套
肯定開頭開心之後又sad(麻枝劇本

漫畫仲要每本差唔多係小說一半價錢
細個以前買唔起要租
而家買係驚無位

巨人
唯一一套12月新番

漫畫幾好睇啊
個人鍾意呢類甜野
等睇左動畫先都得既

租漫畫呢個term好有年代咁
印象中細個仲會租DVD

睇咗動畫嗰啲我就唔會翻睇漫畫動畫化咗嗰到
自己鐘意動畫多過漫畫

Btw可以睇下輝夜姫同徒然喜歡你嗰類

IDOLiSH7 第2季（本身有玩隻game，4月中途停播等到而家）
ヒプマイ（rap仔）
大貴族-NOBLESSE-
憂國的莫里亞蒂
地下城3期
寒蟬重製
半妖夜叉姬
A3!秋冬組
咒術㢠戰
池袋西口公園

大約就咁

半妖
寒蟬
魔女之旅
總之很可愛
魔王城晚安
你我聖戰
成神之日

得巨人值得追 其他得閒先睇就得

百合番就睇

排少世界第一